沈大師宣布結婚，只求細水長流的甜蜜

沈卓盈（沈大師）結婚！34歲沈卓盈今天（3月13日）個人IG宣布，與拍拖4年、從事內衣生意的男友Calvin結婚。她並在IG貼出早前在英國和法國所拍的婚紗相。恭喜沈卓盈。
新娘沈卓盈在IG寫道：「從不期望驚天動地的愛情 ，只求細水長流的甜蜜。不知不覺間原來我們的緣份源於十年前的一面，可是種子並沒有在那一刻萌芽。猶幸上帝的安排、緣份的牽引，令我們在四年前的那一天再次重遇，讓彼此加深了解，一起學習，一起成長，再一同走向人生的新一頁，成為相依相伴的伴侶。」

2017年，沈卓盈已表示與Calvin感情穩定，並暗示與男友同居。她亦指家人對Calvin十分滿意。
沈卓盈於2002年參加第四屆《TVB週刊》Cover Girl選舉奪冠入行，主持《最緊要正字》為大眾認識。曾參演劇集包括《古靈精探B》、《結·分@謊情式》、《衝上雲霄II》等。
去年，她參演《平安谷之詭谷傳說》與同劇陳凱琳、龔嘉欣及譚凱琪成好友組成「少婦聯盟」。在2018年12月底她與TVB結束合約，自由身工作。

屌

爆升3000點慶大師結婚

從事內衣生意.......諗起花園街女人街個啲排檔

成日撈亂佢同沈振盈

屌你伏到

張家輝用bra教細路女計加減數

屌 入黎睇沈振盈

終於搵到人埋單

有冇人去請cfu寫兩句賀詞比呢對新人
話曬個名咁似

佢老公: 只求佢個西水長流既甜密

仲以為大師搵到女結婚

終於搵到有錢佬埋單

終於釣到金龜，好嘞快啲摺埋無人想理🤷‍♂️

算係咁啦 起碼有得住億元豪宅

偉大，雞都要，真愛呀

真？